On9先用Windows提供服務

atm都係windows 你可以點

呢個唔關windows事, 係佢個program炒

無辦法，同政府唔理民生，當官日日想辦法貪污，我都無辦法去反抗。